急急！求東x西望講個間燒賣地址

銅鑼燒賣

檔滷味？

同問 條女邊到有得買

富士大廈

吊鐘燒賣

厚福街

唔知係咪講緊肥仔記小食

燒賣係龍門居

龍門居

呢個係滷水

sor,柒左，睇左少少

咁間3寶呢

同求

三寶咪灣仔

燒賣係悅來老朱

泉昌美食 (灣仔)
灣仔灣仔道150號D舖

百佳